【國際人權日．正日集會】12月10日 金鐘連儂牆下 *已獲不反對通知書

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

上熱門

push

推

pushpushpushpushpushpush

推推推

推推推推推推

去添馬，至少都遮打
點夠位

屌 帶埋電腦去溫書算

工展會, 唔去, 去呢個做乜9

行動post呀，推

推 唔好比佢停

12月10日，聽日工展會約定你

下一站金鐘 下一站金鐘

借問聲金鐘連儂牆咩位置？海富中心留下？

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
聽日要見到大家出嚟

咁快批不反，小強唔敢玩強硬？

完左再開花 記住唔好做冇策略性既堵路 變相只係擾民

Push

推呀！！！！！

推！

推上熱門呀

再推

推上熱門

推！！！！

大大力推！！！

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

tui

up

今晚

又送頭?

有不反都係送頭？

幫推

仲有7個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
一陣要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

行動post要推！

工展會個時間其實唔太理想

早收(8點)
放工多人都7點幾

可能要再諗下點搞 先有大收益

工展會集會日日都有㗎喎。。。人權日集會得今日

Up

行動post

仲有7個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
一陣要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！
另一個post已經上咗熱門 希望呢個都得！！！

一齊出黎啦

天 氣 凍
但 人 多 就 暖

推。

咁突然嘅推

突發嘛 主辦單位無係lihkg宣傳

oh 幫手推先

海富對面 好似係

推！！！

金鐘連儂牆係咩位置

見到啦 唔該

堆

補圖

大台幾時先吹雞搞中午
平日夜晚活動真係既無用又高危

攬炒指數: 極低
風險: 高

有不反喎！！！！！

今晚

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

推呀

推，係咪唔駛抗爭啦

生而為人

香港太多畜牲 例如警狗 狗官

連記者大約100人左右
利申: 現場
要人

其實個位喺邊

元祖連儂牆個位

講真 最大問題文宜冇正確位置
我搵緊地點 沿途最少4個外藉人士問我個位喺邊。。

政總旁嘅夏愨道，中信天橋可以落去嗰邊

推上熱門，未去嘅睇完好出發

要人